[Xbox] 二手買賣區 1

回覆例子：
放英靈殿$300

此post已完，遲D會有升級版新post

開左啦

隻bot同埋個系統會係今明2日做埋xbox嘅支援